光復屯門個起點 其實可以喺屯門站行過去

啱啱見到有巴打post呢張圖
其實個起點同屯門西鐵站好近
唔使喺兆康轉車都ok

可以由E出口經Vcity行
或者F2出口直接出地面 沿臭河行

公共衛生好重要

推

勿摸活家禽

派單既絲打好正